我係以前係HKCC個陳教授攞到A既人

屌你老味hi
我係你個科攞到A我都覺得丢架
不如我比番10個A你
你去享受大灣區榮譽啦仆街

正視聽！等7日？真實嘅「人權民主法案」日程表

作為居加港人，教你點打國際戰線